有冇安室奈美惠Namie Amuro 粉絲？

如題
好鍾意小室時期啲歌
Sweet 19 blues隻碟
次次聽Finally都好唔捨得安室呀 但係真係替佢好高興，奮鬥咗25年經歷咗咁多甜酸苦辣終於可以休息下，享受下生活

up

買左一隻告別演唱會藍光，睇完第一隻碟。
我決定補購另外四隻

但已經貴咗好多